[BBC]英聯邦日2021

英聯邦日定於每年3月的第二個星期一。每年由伊利沙伯二世女王作為英聯邦首相喺西敏寺主持慶典，並有駐倫敦嘅英聯邦人員出席。香港係1997年之前英聯邦日曾經係學校假期。

Commonwealth Day 2021 recordings

我係英國人呀hi

香港人根本就係英聯邦一份子

BNO係英聯邦公民

God save the Queen

All Hail the Commonwealth!!!

Rule Britannia Britannia rule the waves
Britons never never never shall be slaves

英聯邦大部分都係垃圾國家